( 洗眼 )琦天女同IU根本唔掂 睇下咩係美女喇

望下咩係靚嘢好嗎
日有沢口靖子

韓有李英愛

港有張栢芝

男人老狗 見一個女星好眉好貌就迷戀到成隻狗咁
見到神級美女先至奶得唔得呀？

沢口靖子

好撚leung

啲人真係好誇張
又未靚到呢個level 仲要整完都一世無人哋咁靚
咁都好迷戀
審美觀破產呀？

有咩用?已經變左臭閪

貼D呀婆出黎做咩?

沢口靖子咁正唔該你揾d相好少少得唔得

我覺得係有素人神級靚
無奈而家咩都靠關係 靚女冇後台都唔會畀人見到

咁係咪靚過iu 靚過琦天呀？

祝祝,敏敏靚D

CLS 咁都負皮
明星入面呢種樣 頂多係叫順眼

已經叫搵到張好樣啲

sor

個個都停晒經
你J埋我果份

ching j開50路?

你搵到個後生又靚到呢種level先講喇
搵啲鄰家女孩出嚟講

樓豬係棋靈王？？

老女人不了

咁佢哋後生嗰時 VS IU
你會覺得IU正啲？

noted with fuck

考古?

即係都係問佢哋後生靚 定家下啲女靚啫
我考唔考有影響？

個個都做咗人老母 你叫連囝點意淫得落啊
你估個個都真係想屌人老母咩 講下喳

agger

死撚開啦臭雞張柏G

ok
我見啲人吹咗琦天啲女咁耐 天上有地下無咁 我諗唔明點解
IU又係 明明似白麵包 邊忽靚

個個人審美觀唔同
完全唔知有乜好拗

認同張栢芝
邱淑貞都屌打另外兩個

你跟咗慘過返印度日搵食

新。百里香老闆

屌，
咁呢個年代無咁多靚女J丫嘛，

就連西方都無晒d神級美人

你玩三國志到後期，武統過80都變神將啦

Btw,唔認同李英愛神級，應該換返黃祖賢入去

全盛時期嘅酒井法子呢？

老撚到爛閪 你唔好撚拎楊貴妃講

你老母 貼你條女貼你自己個能樣出黎睇下先

樓豬鍾意果啲都係眼大細鼻果種面型果種嘴唇，審美眼光真係好狹窄

唔同女人有唔同嘅靚法

敏敏屌打all

樓主可能自己都50路呢

而家D後生既審美標準越黎越低

夠唔夠打先

挑機

好過琦天同IU

唔好挑我機啦
我都係比例子啫 點post得曬天下美女

我覺得Gal Gadot係神級

加埋堀北真希又夠打無啊

四大美人啱唔啱使
沉魚落雁 閉月羞花 完美屌打
樓主奶得未 狗衝未

再補多張

你貼先喇
我驚你無資格話龜頭Bob樣衰呀
資格論 on99

咁佢可以搵個唔順眼嘅做佢條女嘅

你鐘意喇
剩係識話啲god level靚女老咗無而家班中上去靚
公平去compare 梗係要compare兩個都後生嗰時

唔係話你批女唔得 係好撚正

但你唔會日日討論都係佢地架

時時刻刻都會有新既靚女曝光

討論下唔同都正常 你果批真係靚女 但舊

冇理由你老豆j完 你仲j緊果個時期既女架

但支那妹真係

天琦為香港人著想奮鬥
個人1覺得佢唔應該用靚形容 應該用型

okay

但話嗰三條友god level我真係接受唔到咁啫

你鍾意啦 郁下搵返舊時既相出黎同而家既人比較
有偶像都唔得 而家邊個話倚天/IU嗰啲好過哂你舉嗰啲例子呀
一定要比較嘅？ 人屌你又屌 仲要無point

幾時話唔畀你有idol?
又點解唔可以比較？

自膠
天琦係幾好樣 好有書卷氣

唔好理其他人眼光啦

okay
眠先

每個月都有啲復古撚開post 邊個邊個後生個樣好撚正 跟本無得比

審美觀不嬲都好主觀
每個人鍾意嘅類型都唔同
你覺得好靚嘅我可能覺得好普通
所以根本冇得比較

結衣石原屌打哂敏b都算同grade

Catgirl

你真識食

同迪麗熱巴有咩分別

咪係 倚天D女同 IU 根本唔撚掂

接近無晒天然美女

要夾埋個身型一齊睇

李英愛真係好靚

攬美人於左右兮
有智恩與鈺琪

李英愛同個女都好靚

9/10

8.5/10

有無見過 10/10

暫時未見過一個我覺得天仙下凡

唔鍾意你嗰啲就叫審美觀破產 惡過共產黨

ager

哦
一定要講人人唔同睇法喇
咁先道德正確？
我agree人人睇法唔同
我睇法就係班人審美觀破產
請尊重我嘅睇法

依家啲所謂靚女嚟嚟去去都係嗰啲整容樣，睇乸到審美疲勞

後生未見過真，唔會對假反感

一開始就對假，覺得好合理

世界變晒 let it be

Relax, truthfulness is overrated

而且好俗艷

黃袓賢overrated

韓佳人

鍾楚紅同朱茵呢

我女神都係神級

女天琦當然唔掂啦

樓主係個D話小鳳姐個D先叫唱歌個D阿叔

不過公平啲講 我覺得支那有個少女演員勁靚 得十幾歲
童星起家 包無整容 笑得好溫柔

李蘭迪

你on9
隻臭g點同敏敏比

呢個就係重點
依家大部分所謂出名靚嘅都整過下
再唔係就化到扁鼻妹變高鼻妹
天生靚真係完全唔會覺得un眼
人造美比起自然美都係收皮罷啦

你擺張朱茵嘅都比個正皮你喇
依啲就......只可以話樓主眼光獨到

我覺得佢雙眼唔太吸引

朱恩？

李英愛成個啊嬸咁

真心覺得IU好普通 唔知點解咁多人吹奏
最多鄰家女孩feel

憑樓主拎張栢芝出黎就知唔洗討論
心目中香港得 邱淑貞
但永遠都係alexandra dadario最正

尾二果張 張衛健黎既 呃我唔到

咩叫琦天
天琦我就識

大陸同韓國啲女睇得多會好易審美疲勞....

咁都靚？

The girl next door

樓主個個都下巴吉死人咁

乜撚野琦天呀

琦天

同2

敏敏屌打你老母喇講

癡撚線
今時今日有白滑IU
仲拎D阿婆出嚟J

連登仔審美觀一向on9,由其係鍾意韓星同大陸狗果堆。日日見到d post係度話邊個邊個靚d,咁落力嘈班友有經理人公司股份？

收皮啦

而家興大陸妹死魚眼
同扁口扁面
輪廓分明嗰種樣
唔啱連登班新移民睇

拎D牙蟬出黎真係笑死人咩

水泉姐姐

Aimyon都贏啦

同一個夢想同一個樣

唔洗去到咁遠
日本一個長澤已經收班大陸妹皮

永遠既女神 其他都比唔上

西西里傳說真係索到震

同啲整容雞真係無得比

佢個interview啲眼神好銷魂
舉手投足都好勾引人

睇錯梁天琦條女

講到大陸雞冇咁臭咁
人地老又黑你都屌唔到㗎啦

得罪講句 邱淑貞正過晒樓主果堆

泉水姐姐

以前睇套JSA安全地帶
真係覺得佢靚得好緊要

柏g
係都豆豆啦

同石原冇得比

成班阿嬸留翻俾你煲薑醋

你老母拎咁多代最靚個堆出黎比 唔洗比啦
洗唔洗拎埋四大美人
不過有啲好似二千年前啵 ok?

我敏

撈埋iu同啲大陸臭雞一齊

個乜鳩IU見到就火滾 貼錢都唔屌

其實係咪得我一個覺得張柏芝好大陸味，點解會覺得佢靚

屌你老母話完IU唔靚點知po d 樣衰幾十倍既出黎

#1李英愛好似林青霞

Cls笑死我

得啦香港嗰d唔該收返埋，好尷尬

琴日忌日

考古到你不如貼埋楊貴妃丫笨

全盛期真希妹妹真係屈到爆

應該係

有少少鬼妹樣都大陸味？

屌打樓主貼啲女

支持

如果唔係高爾夫球場單野，關之琳一個吊打晒

Nancy 肥到咁就食屎啦

到依家都仲係有人將自己審美觀強加落人地到 搞到其他人唔係同一標準就係 審美觀破產

下巴有整過

一個整容肥頸死白裝，一個樣衰春麗

Honestly, you have a point.

真心咩,佢鼻完全唔高WO
唔係似宜家D大陸妹,係似以前 00年代果D
可能佢喜劇之王個角色真係太入格

人地本身混血先咁都話人整容

未審先判都係咁話，新一代大多數都有整
以前就無或者好少，你睇snsd出道mv就知

審美感觀邊有錯對
你要讚某某人靚，其實唔需要貶低其他人

印仔分身？

靚女根本就好撚少

而家阿豬阿狗都叫女神

未審先判同盲反冇咩分別

所有男人都係咸濕

Will you say 一定所有男人都係咸濕？未審先判同盲反冇咩分別？

性慾係人既天性，因為係生物既一種，係生物學同心理學黎，你上面所講既kpop=整容係既定印象，兩句野冇可比性，加句will you say 唔代表岩

某求利益係人既天性，我上面所講既kpop=整容係多年經驗集團式經營結合最新科技用以維持商業利益既方法，唔洗加句will you say 都岩

"kpop=整容係多年經驗集團式經營結合最新科技用以維持商業利益既方法"
兩者冇直接關係，整容唔係可以直接維持商業利益既方法，即使可能有關係都唔係唯一手段，咪派膠唔該

柒咗唔知人地係混血就算啦咁多嗲

以為有咩靚女咁勁
加埋都冇敏敏一成

你真係好pure好true 繼續自欺欺人啦

混血就無整容
ok you win

無必要放大有無整容 大家都係專家上身 反正出到黎見人靚咪得囉

其實係

你先又pure又true整容就維持到商業利益唔講下幾多個整左係商業失敗?又唔講下幾多個冇整左係商業成功?不過我估你都唔會理事實係點反正全部對你黎講都係整容

講下整左邊度?

又係一年一度老屎忽嘅時間呀

五官無忽靚喎，但眉額幾好

你先又pure又true溫書就維持到成續唔講下幾多個溫左係考試失敗?又唔講下幾多個冇溫左係考試成功?不過我估你都唔會理事實係點反正全部對你黎講都係溫書

結論：
覺得考試高分大多數有溫書都係錯
覺得整容世代商業利益下娛樂圈大多數有整容都係錯

唔差在，其實kpop無雞，潛規則係吹水 咁你滿意未？

你d邏輯真係好有問題

my logic logical

諗起上次話台式奶茶唔係奶茶果位人兄

點有問題又講唔出，on9仔
不過中意整容雞係咁上下

又一個弱智

我見你40分鐘前個回應以為你派膠，你真係要被人屌?套用既比喻又唔同性質，舉既例子全部都係自己既定印象，講既野又冇針對過件事，師兄你玩膠定咩呀

我睇法就係你惡過共產黨
請尊重我嘅睇法

我尊重你啊 你都尊重我
咪幾好

我叫你講出問題，你就講啲咁general既野，一啲都唔specific, concrete，今日我就教你點講，我既approach唔一定完美，但唔會好似你咁general

你既其中一個問題：無的放矢
我只係話「整容係...維持商業利益既方法」，無話整容就一定會獲得成功，但你就反問「唔講下幾多個整左係商業失敗?」根本on9
正如「溫書係...維持好成績既方法」，你居然反問「唔講下幾多個溫左係考試失敗?」根本on9

---------
講番正題，momo有無整，我真係唔知，但基於「kpop=整容係多年經驗集團式經營結合最新科技用以維持商業利益既方法」，我假定佢有先，鬼叫娛樂圈咁多整容雞

你可以提出證據，合理既一定接受，但樓上post左佢細個既相，好似都唔算靚

你錯既野本身就general，立論既假設又完全冇證據，你要既話就直接俾出你立論既證據，咪係度玩循環論證

陳紅

我一開始講明未審先判，依點係擺到明唔講證據，第一日上連登？
之後見你無的放矢on9，咪點醒下你

-----
2000年4月13日（19歲）咁後生，睇番2017啲相都無咩分別，咁可能真係無整啦

好靚！！！

以前既，多數眼靚，露齒笑就麻麻。現在多數眼細，但用化妝，露齒笑靚

天生麗質 清秀脫俗 沉魚落雁 咪就係哩啲囉

5官完美到

咪又係靠化大對眼

iu其實好麻麻, 係肯定冇整型咁解

等左咁耐，終於見到

泡菜摺埋啦

個鼻肯定唔同左 宜家個個直到好假 面形都無宜家咁v 以前望落去自然啲

呢啲靚女絕哂種㗎啦
而家周街都整容樣，唔好同我講打針啪骨唔算整容

竟然連沢口靖子咁耐歷史嘅人都拎出嚟講，樓主幾歲

連人地鍾意邊個明星都要管

呢個POST證明好多四十幾老坑上連登...

香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
好重要所以要講三次!

咁就差唔多
樓主個d